點解仲未瞓

聽日唔洗返工返學呀

搞掂我

靜啦屌

番工好慘 日日做到死狗咁

快點

唔好做丫笨
有得揀我都唔想做

溫書

溫書大哂？唔洗瞓？再唔瞓媽媽打到你反皮

聽日翻12.30am 但翻2個鐘後又on99咁翻屋企了 路程仲要唔近

訓了

瞓爆張床

郁手

因為女神比人搶左

1200蚊

因為想感受下夜晚嗰份憂鬱同寧靜

所以溝左個師妹

如果冇分手 今日就4年

故事已經完了

可惜沒如果

狗都唔屌

我都啱啱講左分手

郁左囉

輸比厚臉皮

仲未死wo

好彩仲有師妹

輸就係輸 冇分輸係邊 唔屬於你

認左命

做咩人人都覆就係唔覆我？

sor自膠

有覆

愛得那麼深 愛得那麼認真
卻還是聽見了你說不可能

比人ignore好難受

我無呀

i know that feel

夜深人靜 那是愛情

我分左一年嚕

一步一步吞噬了我的心

但我不難過 自問已得到太多

我走得未

走吧 本來冇一物

肚餓呀

可以食？

我又要撚下條尾

mummum

得我可以撚

我做條尾一野fing 開你

去咗毛先食得

連毛成條食

訓啦7頭

Bye bubu

你食啲毛 我食肉

一陣嚇尻你儲尖叫聲
你唔訓點嚇你

I love u

諗極都唔明....
失眠啊 又失眠喇

六索

又唔訓

叫我？